你班友屌得天文台太多，屌到天文台依家直情明玩野玩鳩你地

一早話唔好激嬲天文台